涉多次上載警內部通告到連登討論區 警務處IT文職男被捕

在警務處資訊科技部門當文職的男子，涉嫌多次將警方內聯網告示板上的資料上載到連登討論區，本周三（12日）以涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被捕。

警方指出，網絡安全及科技罪案調查科主動介入調查一宗涉及文職人員的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦案，警員經調查後，於周三拘捕一名26歲文職人員，他涉嫌自去年8月至今多次上載警方內部文件至一個網上討論區。

被捕男子已獲准保釋候查，須於8月下旬向警方報到，而他已被停職等候進一步調查。

警方強調，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

鳩sir

鳩你老母閪咩，嗰時佢開親咩垃圾post 你依類傻閪都幫佢推上熱門，而家冇撚咗都仲喺度煩，明顯謝振中巴啦，你個傻閪鳩硬有撚貼過咩內部嘢咩

ACO 嚟

終於有人講
都唔知班友真心定點

佢點知的

巴打好波班鳩硬撚真係好煩，on9當有趣

邊位巴打

白警

ACO 咋.. 警就一撚定黑.. 黑警就一撚定死全家

Push

嗰時已經見一次拉一次，不過依類你點影的嘅NPC多得滯，根本點都上熱門俾鳩硬撚狗咁撚最後都係完全封鎖算

召喚鳩sir

話撚左九萬幾次唔係aco係ap grade
唔好再懶醒好冇

又用呢條罪
唔係已經比高院ban左唔可以咁用咩

it 狗

唔係AP(II)嚟咩

AP(II)嚟架
即係IT狗